他们还表示，该机构在其他主要监管领域——反垄断和竞争，或确保市场公平——无能为力。 杀死你的算法:收听新的播客，讲述更可怕的联邦贸易委员会的故事|凯特·凯，2021年10月22日|Digiday 
 2019年发表在《今日物理学》上的研究指出:“延迟的原因多样而复杂，包括对有限资源的激烈竞争、激烈的人际竞争和无效的科学管理。” 了解纳粹失败的核项目可能就在这个2英寸高的铀立方体中卡罗琳·安德斯，2021年8月25日，华盛顿邮报 
 当超人和蝙蝠侠脱下戏服，变成克拉克·肯特(Clark Kent)或布鲁斯·韦恩(Bruce Wayne)时，他们暴露出的是一个像唐·迭戈(Don Diego)一样无用的角色，一个无聊、不关心政治、喜欢用手帕玩客厅把戏的花花公子。 佐罗100岁:为什么最初的侠盗仍然是典型的美国动作英雄|迈克尔·斯拉格| 2021年1月1日|华盛顿邮报 
 这种模式与某些州的选区法规有明显区别，后者寻求加强利益相关者的利益，但利益相关者倡导者谴责其无效。 50年后，米尔顿·弗里德曼的股东主义已不复存在 
 奥巴马政府组建了一个既无能又不情愿的联盟。 打败ISIS只有一个办法:与阿萨德和伊朗合作|Leslie H. Gelb | 2014年10月18日|每日野兽 
 最终的结果只是证实了它的无序和无效的形象。 博科圣地加大了对儿童的攻击|Nina Strochlic | 2014年5月12日|DAILY BEAST 
 那么，为什么我们会认为她的纵容方式是如此无效和误导呢? 维斯特洛的受虐妻子:《权力的游戏》中的女权主义之歌|艾米·齐默尔曼| 2014年4月30日|每日野兽 
 在《权力的游戏》中，权力、政治、金钱和武力总是以各种无效的形式战胜善良。 《权力的游戏》“打破锁链的人”:最愤世嫉俗的电视节目再次露出它的尖牙|Andrew Romano | 2014年4月21日|DAILY BEAST 
 但白宫听起来越来越有防御性，也越来越无能为力。 第二古老的职业在此停留|Christopher Dickey | 2013年10月25日|DAILY BEAST 
 谁能理解它的本质，它的运作，不充分的充分性，无效的有效性。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 我们听到了她的枪炮轰鸣，以及从麦卡利斯特堡迅速而无效的射击。 61年男孩|查尔斯·卡尔顿·科芬。 
 狱卒和士兵们被这突如其来的袭击吓呆了，进行了徒劳的抵抗。 杰克·哈卡威的《土耳其人中的小修补匠》| 
 在一些地方进行了无效的抵抗，双方都有多人丧生。 福克斯的殉道者之书|约翰福克斯 
 反对派内部的裂痕由此产生，两天后召开会议试图弥合裂痕的尝试无果而终。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特